屌你 Microsoft 係咪傻架 ?!

屌你老母 Microsoft ! 一個 Windows Version Release 得果一年零就 End of support ?! 你係咪有病啊 ? ! 你知唔知 1903 好多問題 ? ! 你知唔知你出Ｄ update 好多 bugs ?! 一個 version release, 人地 tune 好曬, 你就同人講 end of support ?! 你叫人點做啊 ?! 你以為我好得閒同你 update 啊 ?!

屌你老母 !

你咪唔好update囉
有人迫你update?

自己機唔 update 冇咩大問題 ... 不過公司有 P&P, end of support 唔俾用, 否則有事你負責 ... 你 up 唔 up ? (公司四百幾部機 ... 一 up 實好多問題, 屌曬鬼 ... )

VDI係你既好幫手...首次你公司要肯俾錢，完
Upgrade 完就好快啲轉工啦！

唔中意咪離開mircosoft囉

Win 7 又贏

用 Linux

MacOS

用linux

佢依家啲野出太快

公司機唔用1607 ltsb?

Enterprise .... 哪有錢 ...

裝返Win7啦
Win10根本就用嚟試bug嘅白老鼠嚟

Win 7，明年 1 月都 end of life

屌佢 microsoft 發明 end of life，搞到 IT 狗唔憂做 ...

個個都 end of life ... firewall 又係，switch 又係，wifi ap 又係 ... 淨係換嘢都夠玩 ...

制造就業機會

咁有外判公司專做Support呢類嘢嘅

John linux

佢唔想好似android碎片化
所以焗人update
不過佢Ｄ bug又多人好多
搞到up又死唔up又死

唔用windows咪得囉

真係有需要咪用LTSC囉屌

一係1809

一係等1909

用 linux

Windows